聖誕夜晚冇街出 有冇人一齊食餐飯？

25號夜晚出
男女不拘
淨係吹下水食餐飯 非狗公
想2-3個人
tg chihaya1994

侵唔侵靓女

是但啦, 200kg肥佬又好 40kg女神又好, 淨係想食餐飯

推到25號為止, 只要仲有一絲機會我都唔會放棄

ok

毒撚

有冇得食好啲

食乜都得 快加

加我

如果係食金鐘m記就join

又係你, 不了

Pm me

連登P條毛, 比埋TG你都唔加想點